Asso 升學問題

小弟 今年 Asso year 1 而家就讀緊商科既

但我諗緊 出年報 non jupas 果時 有無得報 ou 科 nursing 入 year 1 架 因為我見 呢科出路唔錯 但係我中學係讀文科既。

另外 我想問 我報歷史 文學士果d 有無機架 因為 我對文科有興趣d

咁你當初揀商科做乜撚

有個中學fd 都讀 佢昆9我話 好易讀 😭😭

人地都唔收你啦

得呀 你gpa起碼超過3.7先 仲要睇interview

商科都讀唔掂

你有權報

你知唔知自己想做咩

gpa夠就收

中文讀文科，asso讀商科，想報nursing？
唔好見出路好就狗衝去讀

你無bio底比你讀都讀鳩死你
咪見出路好就出尼害人啦

要3.7 先有機 oumursing interview?

我諗我無機了 上個sem 都係 岩岩好過3🤦‍♂️🤦🏻‍♂️

Asso都啱啱過3就

係咪 ou文學士 果d 都無機架喇？

讀咩科有咩問題 人地都肯由year one 讀起
利申social science asso 3.4 grad 入year1 nursing

Interview 果時 會唔會特別問你 d咩 架 巴打？

商科唔係好易過3架咩

聽人講係呀。 不過 我不停咁溫 都係 岩岩好

social science 3.1,3.2 ugc 有冇機？

你可以報 但唔會收

冇問關於asso 嘅野 你可以self intro自爆嘅

Year 1 nursing 嘅話 有機

我身一個sem 3.38 係咪都有機 入 year 1 架？